1Q題 一版有人中我切柒

咩菜最好笑

秒我呀 辣殺

紹菜

娃娃菜，因為娃哈哈
有哈哈就笑到仆街
切定柒啦樓主

西洋菜

秒

大陸妹

巴菜

留名睇爛尾加走數

錯錯錯

問最有錢咩家下 估錯 再估

曲折d

幽默菜

你個答案都唔錯
不過唔係我個答案

喜菜

油嘜菜
油=油頭毒撚
嘜=毒撚係乜

恥笑毒撚

咸酸菜 因為牛歡喜

屌中左

幽默呀屌

唔講咁多潛水先

屌你上面咪有人講幽默菜

答案係蔡少芬

推一推先 有人潛水

剪柒啦屌你